其實周向榮以前做醫生果時係好人㴝，佢曾經係個好醫生㴝。

佢從不dum症，見到廢老佢會收平好多，對人亦好客氣 ，我曾跟佢有很多接觸，佢曾經係個好人㴝; 但斗轉星移 時光荏苒，行錯一步一時貪念就變成了魔鬼，正在做五毛狗做碌撚打手的傻鳩， 以此為鑑呀。

因為香港做老實人只會比人揾笨柒
所以佢醒覺左去揾人笨柒

以前 石硤尾 都有睇過佢, 真係好人黎
但估唔到今時今日會變成咁, 唉 !

修善難 為魔易

千年修道不及一夜成魔

你老母以前都係處女

我成日都講，依家個世界得兩種人，一係你呃人，一係你畀人呃。

九唔搭八....

佢算係救過我，我好多謝呢位醫生。

我都睇住香港好多人從一個好人成魔，好似碌撚呢類，以前都係好人㴝。

同曹貴子一樣

你閱讀能力就真係有問題

青年你太年輕了，當你畀人搵笨柒搵得多，你就會想搵番人笨架啦，這是人性。

唔係wor,好有道理

係香港做好人好難

搞到自己好撚慘

又唔可以話慘，做人做狗有時都好睇自己？
都係貪諗。

你老母俾狗屌添

原全正確例子

咁香港人都信泛民係好人嚟嘅

佢開診所都冇佢攪美容搵得咁多
女人錢太易賺

美容利錢太大，佢同佢老婆好有遠見，港共政府又唔敢監管美容呢行。

估唔到仲有人記得佢響石硤尾開檔

咁碌撚打手都信碌撚係救世主啦。